每日有150係因為香港人返大陸結婚

無啦啦返去結婚為左咩？

返大陸為咗滾 滾撚完又唔識醒
又留精又留情 仲要申請全家落嚟
以為自己係被選中 屌你老母